[突發]維港有人跳海？

有架直昇機係維港照緊

某港女跌咗隻戒指落水

幻彩詠香江